訓緊教，你問我答 訓醒先答

岩岩屠完龍，晚安